{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095944",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "지호당"
    },
    "text": "ジホダンは、仁川広域市中区梧雀路20番キル10-10 SJビル1階に位置するベーカリーカフェです。 ここではジホダンの天然発酵パンと焼き菓子、新鮮な家庭食サンドイッチ、香ばしいユングドリップコーヒーが味わえます。 ジホダンはハヌル図書館近くの遊び場の横の小道に隠れており、日曜日から土曜日まで毎日10:00から20:30まで運営されています。 ブルーイングは4,500ウォン、カフェラテは4,800ウォン、カプチーノは5,500ウォン、カフェモカは5,500ウォン、バニラビーンズは5,500ウォン、塩パンプレッツェルは2,400ウォン、レモンファインエードは6,000ウォン、クラシックラウゲンは2,400ウォン、デイリーサンドウィッチが7,800ウォン、プレーンスコーンが3,600ウォン、ホワイト/プレーンチャバッタが4千5千5千5千5千5千6千万円、 トリュフマッシュルームは4,800ウォン、田舎パンは3,900ウォン、スコッチキャンディーミルクは5,300ウォン、あんバターは5,600ウォン、チョコチアは4,600ウォン、ブルーイングは4,500ウォン、ブレンドティーは5,000ウォン、手作りバニラビーンズは5,500ウォン、手作り生姜ティーが5,500円で今日のエイドが6千円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジホダンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジホダンは仁川広域市中区梧雀路20番キル10-10 SJビル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジホダンでは何が味わえますか？",
            "answer": "ジホダンでは天然発酵パンと焼き菓子、新鮮な家庭食サンドイッチ、香ばしいユングドリップコーヒーが味わえます。"
        },
        {
            "question": "ジホダンは何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "ジホダンは日曜日から土曜日まで毎日10:00から20:30まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのブルーイングの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのブルーイングは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのカフェラテは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのカプチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのカフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのバニラビーンズの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのバニラビーンズは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンの塩パンプレッツェルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンの塩パンプレッツェルは2,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのレモンファインエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのレモンファインエードは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのクラシックラウゲンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのクラシックラウゲンは2,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのデイリーサンドウィッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのデイリーサンドウィッチは7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのプレーンスコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのプレーンスコーンは3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのホワイト/プレーンチャバッタの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのホワイト/プレーンチャバッタは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのトリュフマッシュルームの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのトリュフマッシュルームは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンの田舎パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンの田舎パンは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのスコッチキャンディーミルクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのスコッチキャンディーミルクは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのあんバターの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのあんバターは5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのチョコチアの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのチョコチアは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンのブレンドティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンのブレンドティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンの手作りバニラビーンズの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンの手作りバニラビーンズは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジホダンの手作り生姜ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジホダンの手作り生姜ティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "今日のエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "今日のエイドは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 847
    }
}